QCOM

今晚準備大升
短期內望能破160